[全世界同我入嚟] 612 就黎冇錢！

【 NEED US 】612人道支援基金單單是2月至3月，就消耗左四成儲備，需要支援的案件增加過千宗。基金儲備剩下約3000萬，如果大家力所能及，請支持一下。
捐款︰

又話香港人最多就錢
612幫左好多勇武手足 唔可以比佢停
612其實比黃圈更重要架 無論法律上支援 定金錢上
我求下你地 有錢既手足們請donate 612

推到全世界見到

推

幫到手既冇人推
龍門就個個打卡

push

612 721 831 101

Pish上熱門口呀